致元朗形點養_殿分店之公開投訴-極惡劣之服務態度(文極長)

利申返先，唔關政治事，關服務事，延伸閱讀:
［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

---------------------------------------入正題--------------------------------------
用餐時間2019年6月4日

1.大約7:05分到達該店，被告知需等候半小時，我過左25分鐘之後返去問，被同一員工告知要多等15分鐘，我問佢:「岩岩明明係講半個鐘，點解依加又加多15分鐘?」
該員工話我知岩岩講既係「半小時至四十五分鐘，係我聽錯」，惟我與同行友人皆清楚記得是「半小時」而非「半小時至四十五分鐘」。
我當然明白餐廳話半個鐘係大約，因為需要時間執台，但都唔係大約多3個字下話?而且我問佢既時候居然仲老屈返我聽錯

2.一入到去冷氣機滴水，我諗住係滴幾下，點知直到野食上齊到食左幾啖，情況都未有改善，我禮貌地問店員是否有解決方案，好快被經理告知盡快安排，惟大約10分鐘後仍未得到任何安排，而我亦眼見旁邊的3位被安排入坐（本人是2位用餐），我再次問經理。當時我很好奇，為何會先安排3位入坐，而非先調我位?畢竟我係因「該店冷氣機滴水而無法用餐」

係同經理查問過程中，我表示如不能盡快得到恰當安排，我會考慮報警或食環，個經理馬上發爛渣，話我早前態度惡劣對待其員工同唔鐘意比人「恐嚇」，仲多次打斷我說話但又同時摧促我「不如你快d講重點，樓面得5個員工，唔夠人後」，又反問返我「想點樣」，話已經「好遷就我」，其實我要求好簡單，就係係有空間同坐位既情況下盡快按排我調位同更換所有食物(食左大約2成)，我唔知係佢按排到其他人入座都唔調我位咁既情況究竟係有幾「遷就」

攪左一輪先話到比經理聽事實上是因為該員工推搪責任且「老屈」客人未有「聽清楚」，我才會有所謂之不禮貌表現。而我亦可誠言，一無講粗口，二無大聲（我仲細聲過經理），係「有禮貌地寸」。

當經理聽完我講之後，就同我講:「今餐佢請/請我飲野」，但問題絕非價錢或飲品方面，我更不想被誤認為係「貪小便宜之輩」，馬上拒絕，只拒絕支付「加一服務費」以表達對服務之不滿，服務費以外不少付分毫。
------------------------------------------------------------------------------
養_殿係過左N日之後FACEBOOK回應:
萬分抱歉，因長假期公事非常繁忙，以致遲遲未能回覆閣下。
關於閣下在我店等候期間之時間，諮詢過同事告知閣下為請等待大約半小時。(本人在這兩日亦都在店觀察過reception會告知客人等待之時間)，其實告訴閣下之半小時是因應之前客人用餐預計他們他們埋單知時間而釐定出來。當他們埋單離座，其他同事，亦需要時間清理枱面和設定好各餐具準備客人入座，等待時間便有可能有所偏差。這些是在飲食餐廳亦都時常發生。但在此令閣下所等待的時間多出了一點亦深感抱歉！在此我司亦都對各店之前檯員工訓示要對代所有客人用“以禮相待，平易近人”之態度！
關於閣所安排座位有滴水之問題，現已作出改善(已經過工程公司維修好)，而該經理，作出之請飲品亦衹是友善的安排。
--------------------------------------------------------------------------------
完全無回應過我既問題，帶我遊花園順便求奇搵個位潤一潤我，咁我當然繼續係FACEBOOK請佢回應。
--------------------------------------------------------------------------------
養_殿過左N日後第二次回應:(我表示會擺上網後先回)
唔好意思其實事情上我哋已經作出道歉同交代你想要求我哋做啲乜嘢呢
不如你講清楚啲
--------------------------------------------------------------------------------
我再次將問題重申一次:
1.「員工老屈客人聽錯」
2.經理態度惡劣 (大聲、打斷說話、噴口水)
3.冷氣機滴水 點解唔係優先調我位 而係再入新客 再黎反問我想點
4.話「請飲嘢」(我無接受)係友善之舉，而唔係對於「滴水問題對我做成既影響」所作出既歉意。
最後我補充多樣:「不接受任何形式之賠償，廢事你覺得我chur住你係r著數」
-----------------------------------------------------------------------------------
結果依加就係佢因政治問題個PAGE收左皮。

2樓個位 我直接完全封鎖左你

間野一直都係垃圾，抄台灣人地個名

推

你講果個地方有好多間呢D店唔係得一間,有D係幾個集團系列同一班人做.

十號風球照常營業仲要出post個次已經唔會食

收皮啦，你有冇留意樓主係幾時食呀？

仲有，唔食點知佢係黑店呀？

如果你講得通，你條撚樣直頭係幫黑店打工囉。

樓主食完中伏開post屌

你返完工，辭職屌舊公司一樣

元朗既養心殿真心垃圾
態度又差 野食又難食
當日去食有好多staff都無野做 但落單要三催四請先有人黎落 以後都唔會去食 垃圾！！！

＋1

服務差撚到
連facebook回應都好撚寸

原來係強巴
信用卡post睇開你曬卡
咁我諗唔係錢問題
係間野真係好垃圾

push

推一推

佢個陣係咁話請我我都拒絕
我仲怕佢唔收錢添啊
搞到我好似為左個幾百蚊嘈就唔好

不如一齊book 位試下係咪真係咁差喇

本英雄
中二到，笑到我腸都跌埋出黎

洗乜回d弱智

+1

做嘢

幫你推下

人手置頂

屌爛你老母塊臭閪，再切塊爛閪落嚟，畀間黑店打邊爐！！